<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: Новости сайта | Android helper]]></title>
  <link href="http://android-helper.com.ua//categories/novosti-saita/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://android-helper.com.ua//"/>
  <updated>2014-02-03T13:04:25+02:00</updated>
  <id>http://android-helper.com.ua//</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Andrii Stakhov]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[C Новым годом!]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//happy_new_year/"/>
    <updated>2013-12-31T19:13:20+02:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//happy_new_year</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/YMtKTooAyvk "></iframe></div></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Отчет по коучингу]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//coaching_report/"/>
    <updated>2013-11-04T16:32:41+02:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//coaching_report</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Друзья всем привет.</p>

<p>Смотрю, что целый месяц мы ничего не писали для вас. Прошу меня извинить!</p>

<p>Этот месяц был полностью посвящен коуч группе. Что это такое возможно спросите вы?</p>

<!-- more -->


<p>Месяц назад был проведен вебинар, по заработку на android программах. Из этого вебинара подали заявки на участие 9 человек. Все они сейчас проходят обучение и буду в скором времени возвращать свои инвестиции.</p>

<p><div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/0xGKIHkRF8Y "></iframe></div></p>

<p>Что было сделано за этот месяц:</p>

<ol>
<li><p> Мы начали с самого начала</p></li>
<li><p> Поработали с визуальным оформлением</p></li>
<li><p> Выложили приложение на маркет <a href="https://play.google.com/store/apps/developer?id=Android%20Studio%20Development%20Group&amp;hl=ru">см. список</a></p></li>
</ol>


<p>А вот, то что нам написали наши учасники:</p>

<p>Григорий (Винница)</p>

<blockquote><p><em>Месяц прошел быстро, но насыщено. Было очень интересно, прояснил для себя многие не совсем понятные моменты и самое главное удалось опубликовать свое первое приложение на маркете. Это очень мотивирует продолжать дальше. Не сомневаюсь что дальше будет еще интересней.</em></p></blockquote>

<p>Александр</p>

<blockquote><p><em>Да, первый месяц пролетел быстро ) Для себя в этом месяце открыл новые грани Андроида, узнал интересные нюансы. Продолжаем в том же духе. Дальше будет интересней )</em></p></blockquote>

<p>Василий</p>

<blockquote><p><em>Ну что же, вот и прошёл месяц обучения. Для себя узнал много нового, и даже некоторые моменты, вроде бы ранее понятные, стали ещё более понятными, но уже на новом уровне. Спасибо преподавателю! Я записался на 2-й месяц обучения, и надеюсь что в таком ключе будем работать и дальше. По материалу 1-го месяца вопросов особо не было, но глядя на программу второго месяца понимаю, что вопросы обязательно появятся :)</em></p></blockquote>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Общий аккаунт]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//base_account/"/>
    <updated>2013-07-20T21:56:25+03:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//base_account</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h3>Уважаемый читатель.</h3>

<p>Обращаюсь к тебе, как к основному источнику моих идей и предложений.</p>

<p>Недавно мы организовали общий аккаунт (доступный только нашим подписчикам).</p>

<p>Думаю многим будет интересно, что же там такое есть в этом аккаунте.<!-- more --></p>

<h3>Общий аккаунт</h3>

<p>Большинство наших подписчиков и особенно тех людей которые проходят вебинар &ndash; “Android на 100%”, жалуются, что в PlayMarket есть программы которые стоят денег. Некоторые из них, не малых.</p>

<p>Так вот, мы подумали и решили, почему же не сделать один аккаунт и пополнять его купленными программами. Да-да вы не ошиблись, мы реально покупаем программы для этого аккаунта. Также мы подготовили небольшой список того, что уже куплено или планируется к покупке. <a href="http://android-helper.com.ua/premiumaccaount/">Список</a></p>

<h3>Как получить доступ?</h3>

<p>Все очень просто, заходите <a href="http://andrii.stakhov.justclick.ru/order/premium_account/">сюда</a>, вводите этот номер: <strong>AcPrAH200</strong>. А дальше мы вам присылаем инструкции.</p>

<h3>ВАЖНО!</h3>

<p>Но важно, то что нам нужна ваша помощь. Вы спросите скорее всего в чем. Так вот. Мы хотим покупать только те программы которые нужны нашим подписчикам. А не те, что считаем нужными. Так как общий аккаунт для вас, то и персонализация будет уместна.</p>

<p>Заполните пожайлуста вопросник ниже, с именами и ссылками на те программы которые вы хотели бы получить.</p>

<p>Рейтинг будет составлен на количестве повторений.</p>

<p>Спасибо за помощь.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Наш рекламный ролик]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//advertisement/"/>
    <updated>2013-05-31T16:51:13+03:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//advertisement</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Друзья привет.</p>

<p>Вот мы и сделали для своих друзей и читателей, рекламный ролик.</p>

<p>Прошу сделайте оценку и жду ваших комментариев!</p>

<p><div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/0zJWhCQqCe0 "></iframe></div></p>

<p> </p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Прямая трансляция Google I/O 2013 AirShow]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//google-io-2013-ai/"/>
    <updated>2013-05-16T14:37:35+03:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//google-io-2013-ai</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет всем.</p>

<p>Вчера мы с вами посмотрели мега онлайн <a href="http://android-helper.com.ua/google-io-2013/">трансляцию</a> от компании Google.</p>

<p>Сегодня можно посмотреть что делается за кулисами.</p>

<p>Думаю будет интересно.</p>

<!-- more -->


<p>Готовлю материалы по интересным программам.</p>

<p>На следующей неделе будет вебинар.</p>

<p><div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/8kNNqcYgrsQ "></iframe></div></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
