<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: Игры для Android | Android helper]]></title>
  <link href="http://android-helper.com.ua//categories/ighry-dlia-android/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://android-helper.com.ua//"/>
  <updated>2014-03-03T00:10:13+02:00</updated>
  <id>http://android-helper.com.ua//</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Andrii Stakhov]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Общий аккаунт]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//base_account/"/>
    <updated>2013-07-20T21:56:25+03:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//base_account</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h3>Уважаемый читатель.</h3>

<p>Обращаюсь к тебе, как к основному источнику моих идей и предложений.</p>

<p>Недавно мы организовали общий аккаунт (доступный только нашим подписчикам).</p>

<p>Думаю многим будет интересно, что же там такое есть в этом аккаунте.<!-- more --></p>

<h3>Общий аккаунт</h3>

<p>Большинство наших подписчиков и особенно тех людей которые проходят вебинар &ndash; “Android на 100%”, жалуются, что в PlayMarket есть программы которые стоят денег. Некоторые из них, не малых.</p>

<p>Так вот, мы подумали и решили, почему же не сделать один аккаунт и пополнять его купленными программами. Да-да вы не ошиблись, мы реально покупаем программы для этого аккаунта. Также мы подготовили небольшой список того, что уже куплено или планируется к покупке. <a href="http://android-helper.com.ua/premiumaccaount/">Список</a></p>

<h3>Как получить доступ?</h3>

<p>Все очень просто, заходите <a href="http://andrii.stakhov.justclick.ru/order/premium_account/">сюда</a>, вводите этот номер: <strong>AcPrAH200</strong>. А дальше мы вам присылаем инструкции.</p>

<h3>ВАЖНО!</h3>

<p>Но важно, то что нам нужна ваша помощь. Вы спросите скорее всего в чем. Так вот. Мы хотим покупать только те программы которые нужны нашим подписчикам. А не те, что считаем нужными. Так как общий аккаунт для вас, то и персонализация будет уместна.</p>

<p>Заполните пожайлуста вопросник ниже, с именами и ссылками на те программы которые вы хотели бы получить.</p>

<p>Рейтинг будет составлен на количестве повторений.</p>

<p>Спасибо за помощь.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Общий аккаунт - список программ]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//premiumaccaount/"/>
    <updated>2013-06-18T08:52:55+03:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//premiumaccaount</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Всем привет.</p>

<p>Вот список того, что будет и есть в общем аккаунте:</p>

<!-- more -->


<p><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.flyersoft.moonreaderp">Moon+ Reader Pro</a> &ndash; <strong>Купленно</strong></p>

<p><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.gameloft.android.ANMP.GloftA7HM">Asphalt 7: Heat </a>- <strong>Купленно</strong></p>

<p><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=net.dinglisch.android.taskerm&amp;feature=apps_topselling_paid">Tasker</a></p>

<p><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.koushikdutta.rommanager.license&amp;feature=apps_topselling_paid">ROM Manager (Premium)</a></p>

<p><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=kr.aboy.tools&amp;feature=apps_topselling_paid">Smart Tools</a></p>

<p><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.twodboy.worldofgoofull&amp;feature=apps_topselling_paid">World of Goo</a></p>

<p><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.halfbrick.fruitninja&amp;feature=apps_topselling_paid">Fruit Ninja</a></p>

<p><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.keramidas.TitaniumBackupPro&amp;feature=apps_topselling_paid">Titanium Backup PRO Key ★ root</a></p>

<p><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.maxmpz.audioplayer.unlock">Poweramp Full Version Unlocker </a>- <strong>Купленно</strong></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Qualcomm выпустили Reign of Amira для демонстрации возможностей Snapdragon 600]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//qualcomm/"/>
    <updated>2013-04-04T07:14:05+03:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//qualcomm</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Android уже давно не страдает от отсутствия навороченных 3D игрушек. Прошли те времена, когда единственным производителем красивых времяубивалок была компания Gameloft. Сейчас в Маркете можно найти множество игр с красивой трехмерной графикой, которые требуют самого мощного и современного железа для запуска.</p>

<p><img src="http://www.droidnews.ru/wp-content/uploads/2013/03/reign_of_amira_3-600x337.jpg" alt="Reign of Amira: the lost kingdom" /></p>

<p>  <!-- more --></p>

<p>Однако, это не мешает компаниям, традиционно производящим исключительно железо, взять и выпустить какой-нибудь свой софтверный навороченный продукт. К примеру, экшн-рпг, как это сделали в Qualcomm, выложив в Google Play новую игрушку Reign of Amira: the lost kingdom, призванную продемонстрировать все возможности новой линейки процессоров Snapdragon 600.</p>

<p><img src="http://www.droidnews.ru/wp-content/uploads/2013/03/reign_of_amira_2-600x337.jpg" alt="Reign of Amira: the lost kingdom" /></p>

<p>Reign of Amira — это своего рода бенчмарк, который покажет вам все достижения компании в области вычислительной мощи и графики. Впрочем, это уже не первый раз, когда железный вендор выпускает собственную игру для демонстрации своих новых тенхологий. Те же Qualcomm ранее впустили просто Reign of Amira, чтобы показать, насколько удался графический ускоритель Andreno 320. А теперь продолжением Reign of Amira: the lost kingdom Они стремятся продвинуть и прорекламировать свои процессоры Snapdragon 600, которые сейчас уже можно увидеть во всех актуальных флагманах.</p>

<p><img src="http://www.droidnews.ru/wp-content/uploads/2013/03/reign_of_amira_1-600x337.jpg" alt="Reign of Amira: the lost kingdom" /></p>

<p>Не стоит ждать увлекательного сюжета и затягивающего геймплея от этой игрушки. Акцент тут всё же был сделан на другом. Правда, судя по отзывам в Google Play, не все довольны и бенчмарк-стороной. Пользователи отмечают, что графика и физика в игре не особенно впечатляет и могла бы быть и лучше, а сама игра надоедает уже после 10-15 минут процесса. Стоит отметить лишь, что некоторым удалось завести Reign of Amira: the lost kingdom на Optimus G. Может быть именно поэтому графика не самая эффектная.</p>

<p>Но, если новость об игрушке вас заинтересовала настолько, что захотелось пойти рубить монстров на право и на лево, то вот ссылка на <a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.qualcomm.sgs.reignofamiratlk">установку</a>.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[BitByte — для тех, кого волнует профессиональное развитие в IT-сфере]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//bitbyte/"/>
    <updated>2013-04-04T07:12:44+03:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//bitbyte</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>20 апреля в Санкт-Петербурге <a href="http://spb.itmozg.ru/">ITmozg</a> снова соберет на одной площадке новичков и профессионалов IT-рынка на ежегодном Фестивале профессионального развития — <a href="http://bitbyte.itmozg.ru/">BitByte</a>. </p>

<p><img src="http://www.droidnews.ru/wp-content/uploads/2013/03/bitbyte_logo_2013-600x242.jpg" alt="Bitbyte" /></p>

<p> <!-- more --></p>

<p> <br/>
В программе:<br/>
— Две параллельные секции докладов, посвященные техническим и карьерным вопросам;<br/>
— Выставка, где можно напрямую пообщаться с представителями IT-компаний, узнать о возможностях трудоустройства;<br/>
— Много активностей: головоломки и тесты, розыгрыши и подарки, сюрпризы и еще много-много интересного :)</p>

<p>Среди компаний-участников: Google, Oracle, EMC, Яндекс.Деньги, Sperasoft, Mail. ru Group, T-Systems, Электрон и многие другие.</p>

<p>Участие бесплатное! Вход только по регистрации <a href="http://bitbyte.itmozg.ru/register#form">http://bitbyte.itmozg.ru/register#form</a> </p>

<p>Все подробности на сайте мероприятия: <a href="http://bitbyte.itmozg.ru/">http://bitbyte.itmozg.ru</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Несколько слухов об Android Key Lime Pie]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//android-key-lime-pie/"/>
    <updated>2013-04-04T07:02:27+03:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//android-key-lime-pie</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Ну что, кто может сказать, когда мы уже, наконец, увидим следующую версию Android? Наверное, большинство из читателей скажет, что подобное событие произойдёт на мероприятии Google I/O. Во всяком случае об этом твердит большинство источников, и именно на это намекает прошлый опыт. Так что терпеливо ждём 15 мая.</p>

<p><img src="http://www.droidnews.ru/wp-content/uploads/2013/04/Android-5.0-Key-Lime-Pie-Rumors1-600x347.jpg" alt="Эволюция Android" /></p>

<p> <!-- more --></p>

<p>Однако, пока мы застыли в ожидании, давайте посмотрим, какие интересные слухи и догадки блуждают по Сети касаемо Android 5.0 Key Lime Pie.</p>

<p>Первое, о чем можно встретить упоминание — свежее ядро Linux версии 3.8. Любители перепрошиваться знают, насколько важно в системе грамотно собранное ядро. Ведь от него во многом зависит скорость работы мультитаскинга, оно может сильно влиять на расход заряда батареи, ядро же определит, сколько оперативной свободной памяти будет выделено пользователю. Так что у многих сейчас есть надежды, что оптимизация ядра поможет улучшить ситуацию вокруг некоторых давних проблем нашей любимой ОС.</p>

<p>Второй интересный слух про Kie Lime Pie гласит, что эта версия Android будет работать исключительно на четырёхъядерных устройствах. Однако, лично мне кажется, что такое развитие событий очень маловероятно. Вряд ли в Google решатся так сразу оставить огромное количество чуть менее современных устройств без обновления системы.</p>

<p>Куда более вероятным кажется, что в Key Lime Pie появится унифицированная Google-платформа для общения Google Babel, которая объединит в себе Google Talk, Google Plus, Google Voice.</p>

<p>Наверняка же к Android 5.0 обновится клавиатура, которая порадует нас более обширными словарями и улучшенными алгоритмами предугадывания вводимого текста.</p>

<p>Интересным остаётся вопрос, на каком именно устройстве нам продемонстрируют Key Lime Pie. Будет ли это Nexus 5 или же ожидаемый многими Motorola X Phone. Что вы думаете по этому поводу?</p>

<p>А вам какие из этих слухов кажутся максимально достоверными? Или какие наоборот — откровенной чепухой? Чего бы хотелось, чтобы подтвердилось?</p>

<p> </p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
