<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: Коучинг | Android helper]]></title>
  <link href="http://android-helper.com.ua//categories/kouchingh/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://android-helper.com.ua//"/>
  <updated>2014-01-11T20:23:53+02:00</updated>
  <id>http://android-helper.com.ua//</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Andrii Stakhov]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Отчет по коучингу]]></title>
    <link href="http://android-helper.com.ua//coaching_report/"/>
    <updated>2013-11-04T16:32:41+02:00</updated>
    <id>http://android-helper.com.ua//coaching_report</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Друзья всем привет.</p>

<p>Смотрю, что целый месяц мы ничего не писали для вас. Прошу меня извинить!</p>

<p>Этот месяц был полностью посвящен коуч группе. Что это такое возможно спросите вы?</p>

<!-- more -->


<p>Месяц назад был проведен вебинар, по заработку на android программах. Из этого вебинара подали заявки на участие 9 человек. Все они сейчас проходят обучение и буду в скором времени возвращать свои инвестиции.</p>

<p><div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/0xGKIHkRF8Y "></iframe></div></p>

<p>Что было сделано за этот месяц:</p>

<ol>
<li><p> Мы начали с самого начала</p></li>
<li><p> Поработали с визуальным оформлением</p></li>
<li><p> Выложили приложение на маркет <a href="https://play.google.com/store/apps/developer?id=Android%20Studio%20Development%20Group&amp;hl=ru">см. список</a></p></li>
</ol>


<p>А вот, то что нам написали наши учасники:</p>

<p>Григорий (Винница)</p>

<blockquote><p><em>Месяц прошел быстро, но насыщено. Было очень интересно, прояснил для себя многие не совсем понятные моменты и самое главное удалось опубликовать свое первое приложение на маркете. Это очень мотивирует продолжать дальше. Не сомневаюсь что дальше будет еще интересней.</em></p></blockquote>

<p>Александр</p>

<blockquote><p><em>Да, первый месяц пролетел быстро ) Для себя в этом месяце открыл новые грани Андроида, узнал интересные нюансы. Продолжаем в том же духе. Дальше будет интересней )</em></p></blockquote>

<p>Василий</p>

<blockquote><p><em>Ну что же, вот и прошёл месяц обучения. Для себя узнал много нового, и даже некоторые моменты, вроде бы ранее понятные, стали ещё более понятными, но уже на новом уровне. Спасибо преподавателю! Я записался на 2-й месяц обучения, и надеюсь что в таком ключе будем работать и дальше. По материалу 1-го месяца вопросов особо не было, но глядя на программу второго месяца понимаю, что вопросы обязательно появятся :)</em></p></blockquote>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
